［召喚連登醫生］隻眼起左層透明膜

隻左眼左邊起左層膜
隻眼有少少紅
係咩一回事

Rip

眼敏感？
係咪結膜有水泡

類似水泡
一層透明膜咁 好唔舒服

我唔想死呀

係咪隻眼成日都會痕好似有d水long long下咁眼皮邊會有d痴痴地既透明液體

痕又唔痕既，但有層透明液體係眼球上球面
無乜眼膠
之前鼻敏感都試過出現呢層野，後尾唔知點解無左

樓主快啲睇醫生啦 對眼可大可小

有之前係咪成日捽眼？

晏啲去睇，宜家行唔開

你應該係隻眼發炎
去睇醫生滴藥水啦

有冇帶con?

有呀 早排日日打黑痴同流鼻水
唔知傷風定鼻敏感，搞到隻眼成日腫

冇帶，視力無問題
可能瞓教似啲枕頭整到

結膜炎我通常都係滴眼藥水再等雙眼休息多啲，瞓一覺會褪返啲

相呢？

唔好笑鳩我咁樣影自己

比反隻眼人

X-men

巴打你隻眼好紅wo
btw隻眼幾靚

鼻敏感嚴重時係會咁，你睇醫生或者買枝眼敏感藥水滴下，忍手唔好捽就無事

利申：鼻敏感患者，每年呢啲天氣都係咁

敏感
食藥 + 抗敏眼藥水

see doctor la

唔驚 唔好整佢過一兩個鐘冇事

順便想問有咩噴鼻既藥推薦